
Я... Ничего сложного. Просто так.
Просто я иду. Бедные тоже смеются.
Я... Я иду, я иду.
Припев:
Это качает, как качает какой-нибудь порт,
И не стоит с этим спорить. Я иду.
Это круче любого топлива крутит моторы,
Это вставляет и шторит, Я иду.
Этот бит выписан для людей, а не танцполов
Будь уверен, всем достанется поровну. Я иду.
Это для тех, кто как и я уважает свой город,
Жму твою руку друг, я иду.
Краткость моя сестра, так уж вышло,
Но я стараюсь сделать так,чтобы каждой строкой било под дышло.
Нет, не от злобы, нет, мое сердце не камень
И не боксерская груша, просто работай мозгами.
Простыня не будет грязной, если на ней не спали,
Так и с песнями: то, что не пережил, не станет стихами,
Только понтами в рифму, кого это цепляет,
Я не знаю, но поэтому рэп и не уважают.
Возможно, чтобы стать лучшим, мне нужна реклама,
Я не хочу быть лучшим, я хочу писать о главном.
Главном: семье, друзьях, доме,
Ты ошибся, песня Переходы была в прошлом альбоме.
Меня слова кормят, как волка кормят ноги,
я не хочу, чтоб эта песня была песней из многих.
В итоге все мы кто буклет, кто-то толстая книга,
И чтоб со мной качаться в каждом найдутся мотивы.
Припев:
Это качает, как качает какой-нибудь порт,
И не стоит с этим спорить. Я иду.
Это круче любого топлива крутит моторы,
Это вставляет и шторит, Я иду.
Этот бит выписан для людей, а не танцполов
Будь уверен, всем достанется поровну. Я иду.
Это для тех, кто как и я уважает свой город,
Жму твою руку друг, я иду.
Без денег плохо, но, в принципе, на деньги похуй,
Я не рожден, чтобы со мной кто-то сравнил эпоху.
Я не рожден, чтобы купаться в славе, ты промазал,
Но музыку люблю, как черные любят алмазы.
Пусть чье-то имя выстрелит, ну а мое ни разу,
Ведь я предпочитаю быть боевым, а не газовым.
Предпочитаю быть картиной, а не пазлом,
И если рэп живой, то я синяк под его глазом.
Заткнись! Я не умею превращать слёзы в шампанского брызги,
Не умею превращать эту ложь в истину.
Не читаю мысли, но умею читать мыслями.
Кто меня осудит, ни о чем не жалею,
Всё, что делал, сделаю еще раз с теми же потерями.
Пока в меня кто-то верит, пока хоть кто-то слушает,
Я буду делать это, делать с каждым разом лучше.
Припев:
Это качает, как качает какой-нибудь порт,
И не стоит с этим спорить. Я иду.
Это круче любого топлива крутит моторы,
Это вставляет и шторит, Я иду.
Этот бит выписан для людей, а не танцполов
Будь уверен, всем достанется поровну. Я иду.
Это для тех, кто как и я уважает свой город,
Жму твою руку друг, я иду.
